上堂勁眼訓 但係張枱訓得唔舒服

點算

買張床番去訓

上緊綠卡堂，眼訓到仆街

搵多張枱合併埋一齊瞓上去

鏗哥ive果陣唔係上左架咩

訓落女同學對波度

過左期無續到

高掛低用呀

揀星期六咁笨柒